一個男人願意幫妳卸妝 不只代表他很疼妳...

也不怕鬼